歐聯16強對曼聯違規！歐洲足協決定處罰PSG

2019年2月12日歐聯16強首回合，巴黎聖日耳門在英格蘭作客對陣曼聯。巴黎聖日耳門因球迷燃放煙花爆竹、投擲物品、損害行為、人群騷亂遭到歐洲足協指控。

處罰決定：巴黎聖日耳門被罰款4.1萬歐元。法國球會要在30天內與曼聯球會方面取得聯繫，以解決遭到巴黎聖日耳門球迷破壞的隔離網與座位的問題

虐畜？

閉門啦屌

虐畜唔使罰呀

4.1萬 夠唔夠出屁馬一日既人工

比曼聯用財技滾一滾 4.1萬隨時變4100萬

又可以買個新c朗

邊個係新c朗?

罰4毫子咋

垃圾法甲隊

班法國佬生蕃黎

蘭尼 回家吧孩子

連自己人都掟 PSG球迷好癲

知迪馬口喝

上年對皇馬又係玩煙花
幾時禁止隊波踢歐聯

無記錯舊年啲煙最後吹咗去自己個龍度